法國個同事唔再同我鬥毒

自從有人話佢同W同事拍拖之後
唔再同我鬥毒
睇黎個傳聞是真的

樓主連登仔鬥毒

有個frd專係聖誕做毒撚